雲加為山神反擊亨利

【體育】阿歷斯山齊士與所屬球會阿仙奴的關係，就連前球會名宿亨利都不被看好，但領隊雲加就為此作出反擊。

雲加在周日英超對西布朗賽前，表示只要進攻主力阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）一日未決定去向，都會成為傳媒攻擊的對象，「山齊士打得好或不好，都是有問題，這實在令人難以理解。他上陣踢波，就是這樣，其後大家去評價打得好與否便可，但有些人總是希望出現問題。」

阿仙奴上周四以3:2小勝水晶宮，山神梅開二度，但只有少數隊友近與他慶祝。此事其後成為傳媒討論的焦點，就連前球會名宿亨利都認為球隊內部出現分化問題，他指山齊士當時不斷叫隊友上前慶祝，認為他被孤立。

雲加的言論顯然是回應亨利：「我不是心理學家，我不知山齊士腦海在想甚麼，更加不知他是否想展遠留在阿仙奴。周一（轉會窗重開）他就可以自由，去自己想效力的外國球會，但這不是我的問題，我的問題只是如何擊敗西布朗。」

至於山齊士本人於昨日操練時和隊友談笑風生，亦似在為他投傳聞闢謠。

迷山不滅

多口狗享利

周一（轉會窗重開）他就可以自由
即係走撚硬啦

兩個都係25仔 雲加都照攬

標題同內容不符